交行bt vs 恒生cso

交行bt 16k
恒生cso 15k

可唔可以唔好簡寫

大行跳出黎 議價力站D

高D

唔記得咗講交行bt 17日AL
恆生cso 18日AL

呢份係我fresh graduate 第一份工，所以都冇諗到轉工咁長遠

BT =branch trainee
cso= counter service officer

bt=bin tai

cso=chi sin officer

都係做雞，睇唔到有乜分別

BT是咪可以做一排之後轉出去做sales?
如果係，應該BT好啲，同埋中資銀行啲待遇好啲，例如開工利是又多啲，bonus又多啲
CSO應該係teller狗嚟，狗也不屌

利申：前teller狗

做交通啦😬😬

交行有bt咩

恆生啦 升得快 轉吧數又易 大假又多

正式個我唔記得咗。。
不過做嘅嘢同bt一樣

跑數

cso都要跑數？

痕生大假一定無交行多

恒生聽落似企門口答人問題同分流個d

BitTorrent
Counter Strike Online

係喎... 以為teller

銀行工都係不停跳槽去加人工
第一份工做恒生你條路好行好多
而且恒生training好好多 交通應該wfc你 好睇你悟性
而且唔好以為交通hea 其實隨時辛苦過恒生

恒生既cso應該同teller冇分别

咪玩啦，全民皆sales
所有要接觸客人嘅位都要sale嘢㗎啦
連call center都要sale，teller狗點解唔使

交通過時過節派錢

all shit